$3000 budget 以下兩張邊張2070好？

MSI 2070 gaming z

inno3D 2070 ichill

有fd多咗啲兩張display，應該揀邊張好？

[援助] 前線義士唔單止要開飯，要gear，仲要…

兩張要晒行sli

煙佬不了

Msi for sure

埃超 都可以嘅，但個樣好柒

十五十六緊

個LED screen同光污染夠暴力

gaming z啦
ichill 公版底假非公

好柒